男朋友係it狗 點調教好

男朋友做IT 日日同班gay fd一齊
份人比較薯仔
唔係好get到女人思維
好似暗示完都唔明 點算
有無絲打男朋友都係咁 請教下大家

佢唔明 就唯有直接啲講
佢肯同你傾算好

我女朋友個男朋友就係IT狗 有咩幫到你

屌 有d野唔想直接講 怕羞

咁你就怕羞咁講囉
講左好過你收係心淨係埋怨佢唔明
可能佢都想了解你多啲呢

我拍拖好認真

你一定係it狗

無野幫到我

to be honest,男人做完野辛辛苦苦，收左工仲要同你玩猜謎遊戲

你估佢係你下屬咩

喔

暗示當然無用，寫段code俾佢，就明撚哂

agger 就係問緊呢個code點寫
求救！！！！

猜謎遊戲呢樣嘢真係想咁一千個正評 真係好戇鳩

btw 我建議樓望直接 將你心目中嘅idea 寫段 if-else 畀佢

佢日日同班gay fd一齊
小心D

print("Hello World")

想扑野咪捉住佢隻手去摸你囉

你個名

扑野無問題 係平時溝通

IT仔 與 女user

佢哋唔明件 IT 產品點用
要睇下 產品說明書 先識用

冇錯！就係 女人 呢樣嘢嘅 說明書

我以前睇完 men from Mars women from venus 本書 先識開竅 和女人溝通

當佢一部電腦咁
要咩function自己輸入定
例如講明以後見到我整親就要埋嚟呵吓我，可以摸下頭或者攬下
間中要掃下毒指正做得唔啱嘅位
同時要upgrade下陪佢玩新game睇新電腦嘢

咁就好洗好用

利申：老公it狗

要識Hello World

如果強行彈廣告出嚟記得就算唔想點都要扮睇下(即係佢自己無啦啦係咁講電腦啲嘢)

多謝絲打 啟發左我

一拍拖已經叫佢睇 仲未得閒睇